英國內政部：香港BNO簽證申請人現可透過全電子方式申請簽證

I love 祖國

God save the queen

我係英國人呀HI

所有野 資料都一樣係website 入晒 俾埋錢先
用app 只係有個qr code 俾你係手機scan passport scan 文件 唔使去打手指模

『歸家post』BNO 5+1 VISA 及 LOTR 申請資訊 (3)

Pish

圖一個靚仔睇落香港人 好靚仔啊
可唔可以屌我 射落我身上

戴口罩攞咖啡杯嘅仔仔

God save the Queen